[黨鐵] 不如將飛站班次常規化好唔好？

早排成日玩飛站，啲港豬可能已經習慣咗，係時候可以將飛站班次常規化

繁忙時間有時閂好多次門先開車，整到條線delay晒，月台上嘅客可能上唔到車，為確保維持99.9%準時率，不如隨意飛啲少人用或者少人落車嘅站好唔好

例如石硤尾 樂富 牛頭角 佐敦 長沙灣 天后 炮台山 西灣河 車公廟 錦上路 柯士甸 九龍呢堆站就係飛站首選 當然唔少得火炭 沙田 大埔呢啲有幾條路軌嘅站

仲有返工時間嘅北角(去中環) 旺角(去中環) 油塘(去北角)
放工時間嘅太子(去調景嶺) 金鐘(去荃灣同柴灣)

哪有軌，你老母

繁忙時間本來係2分鐘一班，下一班突然間話要4分鐘先到，飛一個站都唔會追到前面班車

好 批准

黨鐵不了

但係之前係飛晒啲多人落車嘅站喎

例如有班車喺00分到九龍塘，04分到太子

咁下班車delay咗，04分先到九龍塘，飛石硤尾個時間可以快1-2分鐘，即係06-07分就去到太子

再下一班冇delay就06分到，石硤尾照常停站就10分到太子，即係太子嗰兩班車keep住隔3分鐘到站，叫做拉返勻個班次

唔好搭黨鐵好嗎

話時話，鄰市2年前已經行緊呢套，為咗同黨接軌，黨鐵係時候要推行飛站常規班次

屌 去到今日仲搭mtr你不如死撚咗佢啦

我唔搭，仲有大把港豬搭